小弟今日生日，身邊又冇人冇物，想上嚟乞句生日快樂

望早日光復香港，各位加油

生日快樂

生日快樂，見你生日願望咁正面就送多句心想事成比你啦

多謝你

多謝你呀

生日快樂 ! 願望成真 !

Thank you